急 有圖慎入 出紅水泡

手腳都生水泡 唔得閒睇醫生 咩事

佢訓醒本身果粒就會唔見佐 生係第二果位

唔洗怕
Li登大把專家

一陣有人覆

下世小心啲

係咩嚟

性病

咁撚少事都上黎問

得多幾日啦
再咁紅同變大就係蛇皮

樓主知唔知乜係水泡? 咁撚小事 十個有十個都有啦 on9

有咩心願做埋先 我朋友琴日先發現同你一樣今日已經唔係度

睇五到

絕症，下世唔好咁論盡惹埋呢d病

佢係細細粒 紅佐咁